我隻狗死咗

佢得八歲，我救佢唔到。

我唔明點解佢要死，點解死嗰個唔係我，明明佢好好，冇做錯任何嘢，係我唔好，成日好忙冇乜時間陪佢，到想陪嘅時候已經陪唔到。

我唔知我仲有啲乜嘢可以失去，佢死咗之後我發現所有我想要嘅嘢都唔及佢咁重要，我寧願放棄所有嘢換返佢返嚟。

我喊咗幾日，晚晚訓唔到，其他人叫我唔好喊，life must go on，但我go on唔到。我不斷問屋企人攞佢嘅相，又係新舊電話反覆咁搵，俾我搵到百幾張相。八年影得百幾張相，我去個旅行一日都唔止啦，我對佢真係虧欠太多。

我成日覺得佢仲係度，我唔想屋企人掉佢啲嘢，我驚佢返嚟唔見曬啲嘢會驚，會以為我哋唔要佢。有冇人知佢死咗之後會去邊？我第日有冇機會見返佢？

仲有如果你哋有養寵物，記得要抽多啲時間陪佢，唔好等你有時間先陪，因為當你有時間嘅時候，佢可能已經冇時間。

再見

Take care
佢會係第二個世界永遠陪住你

rip

樓豬
加油

他天真的來，天真的去
為了他傻傻的天真，不要哭太久，
他依然天真的在另一維度遊走。

樓豬，節哀順變

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

係咁掛住不如攞去做標本擺返係屋企

如果你死咗你屋企人將你整做標本擺屋企你會開心？

我都成日無時間陪我隻狗仔，雖然佢得2歲，我會抽多啲時間去陪佢架啦

用佢既骨灰撒落屋企既盆栽到仲好

如果唔係仲有隻貓，我應該已經死咗。

我老竇埋咗佢，以後可以去拜。

阿西 有無人可以救返我隻狗阿西啊

I know that feel......我果隻又係史納莎

依d時候仲講得出依d野以為自己好好笑果種人
我屌你老母

大把鬼佬攞隻狗條屍去做標本
擺係屋企做腳踏又有 做燈座又有
成個行業做到成行成市

而家我知香港都有幾檔
可能你未聽過啦

因咩事死㗎? 八歲唔算好老呀.

我都有養史立莎家下4歲, 本來最親我, 但最近唔知發生咩事變左親我細佬

病死，帶去睇醫生但最後都係死咗。八歲唔係好老，我覺得佢仲可以陪多我八年。

好好珍惜

你係咪呃過佢黎

真係有啵

佢好乖，因為我懶，仲發明咗個方法叫佢出街自己帶報紙。